{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 대덕호수텔"
    },
    "text": "鏡浦海水浴場の近くに位置するペンションは、客室から日の出を見ることができるメリットがあります。 客室では調理が不可能で、アプリでの決済時の人数追加は現地にてお支払いください。 入室は16:00からで、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューを利用するためには炭とグリルを提供しています。 炭とグリルの利用は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンの費用が発生します。 ただし、雨天時や冬季は屋外バーベキューテーブルをご利用いただけません。 幼児も含まれた人数で入室できますが、最大人数を超える場合は追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 インターネットは無料のWi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 その他の施設としては駐車場があり、これは現場の状況によっては利用できない場合があります。 ご利用の際、入室は16:00からで、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室から何が見えますか？",
            "answer": "ペンションの客室からは日の出を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "決済時の人数追加はどうすればよいですか？",
            "answer": "決済時の人数追加は、現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は16:00からで、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションへの送迎はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するためには、炭とグリルが提供されています。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの利用は2名基準で20,000ウォンです。追加人数当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "雨天時や冬季はバーベキューテーブルは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、雨天時や冬季は屋外バーベキューテーブルは利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も宿泊料金に含まれます。ただし、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は16:00からで、退室は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 446
    }
}